Q: Jelaskan menurut pendapatmu, definisi tentang DevOps dan seberapa penting DevOps di suatu perusahaan? MAX SCORE: 5

A: Devops adalah sebuah term yang relatif baru yang timbul dari masalah yang terjadi terkait integrasi antara developer dan sys admin. Jadi Devops adalah sebuah operation atau aktivitas yang menjembatani antara development dan deployment sehingga proses build, test dan release akan menjadi otomatis dan lebih cepat